「真正攬炒」- 殺死一國兩制，連登仔你願意嗎

支持中聯辦

唱紅打黑
低級紅、高級黑
請各位紛紛出動
合眾人之力加速！

我要一國一制

歐美：香港順利回歸中國，唔駛理lu

九月票投民建聯

真攬炒派會咁做

攬炒派又投民建聯
藍絲又投民建聯
呢鋪仲唔sure win
告急 不了

唔明
有咩用？
除左有錢佬蝕少少
你班窮人會餓死

窮人唔識武力反抗？

識？

唔識 我地就抵撚死啦 仲靠政府？點解要比佢有正當性？